# Outil de feedback

l'objectif est d'offrir un outil de retour d'experience , bugs, idées, améliorations, propositions...
partout dans CO. activable sur tout les élements de CO, un simple bouton permet à la communauté contributrice de contribuer, participer et creer une dynamique de proposition pour le contexte de l'element 

## contexte d'expériementation

### Open Atlas

## Features
- les proposition de FeedBack peuvent etre copié dans un oceco Form
- 